【緊急】勇武派先休息一下

我支持勇武派先休息一下，唔使多，一個星期就夠！！呢個星期就暫時俾和理飛出黎頂住啦！就算遊行有反對通知書，我都想去行下街。

另外，我見到最近發生好多圍警署既事，每次都有好多人俾人拉。其實真係唔想再見到咁多流血既場面！我唔反對圍警署，但我唔明白掟磚頭既意義係咩。係想增加警察既壓力？定係想泄憤？真既，問下你自己個心。

我覺得佔路塞路冇問題，係可以加重警察既工作量，亦會對經濟造成影響。但同樣地，掟磚既效用唔大，其實你有幾可真係掟到警察？？而你分分鐘掟到記者啊！所以我唔贊成掟磚，希望大家諗下。

另外就係對準政權啊咁多位！！！有冇人覺得依家個重點去咗警察度？我知！我明！大家好憤怒！因為警察真係做得唔啱。但依家你唔只係要警察回應，更加係要政府回應呀嘛！所以會唔會圍返其他政府建築物好啲？當然兩樣一齊亦無不可。

利申：和理非、冷氣軍師only

上星期d活動太密,直落3日

多謝提醒。唔代表前線，但我唔攰，五大訴求缺一不可，一日仲有能力都仲會出，齊上齊落

前線做咩，麻煩前線做之前諗清楚，兄弟講個信字，你哋做咩我哋點都支持，核彈都唔割